【嚇親媽媽】男童瞞父母攬寵物金魚瞓 愛牠變成殺死牠！

美國喬治亞州4歲男孩哈姆林（Everett Hamlin）因為想擁着自己的金魚一起睡，竟把牠從魚缸內拿出來，意外殺死了自己心愛的金魚。父母事後向他解釋，他知道真相後非常傷心。
枉死的金魚「Nemo」早在哈姆林只有數個月大時已開始飼養，哈姆林一直很喜歡牠。沒料有天他踏上椅子，伸手入魚缸捉牠，並抱着牠到自己的床一起睡覺。當媽媽托麗（Tori）看見魚缸旁有一張椅子時，感到很奇怪，很快發覺「Nemo」不見了。她和丈夫一起搜索，最後發現牠死在兒子的手中。
兩人急忙叫醒兒子，向他解釋「Nemo」的死因，哈姆林連番說自己只想擁抱呵護牠，當明白金魚被拿出來會因缺水而死的時侯，感到很傷心。
托麗說：「起初我感到驚訝，但當他稱只是想擁抱金魚時，我就覺得，我的天呀，這真的很慘，他殺了牠一點都不有趣。他不知自己在做甚麼，但坦白說，他捉到金魚我很意外，他有點技巧，可能金魚習慣見到他在魚缸旁邊而感到放鬆。」
事後托麗把故事分享到網上，並讓哈姆林重新買一條金魚，哈姆林亦保證不會碰新買的金魚了。

魚魚rip

好慘但又好可愛

條魚有啲似紅衫魚

天真得只有你 令神仙魚歸天要怪誰
以為留在原地不夠遨遊 就讓牠沙灘裡戲水

放入個口搵口水浸佢

大個應該唔會食魚

Finding nemo

大個會捉左女神做寵物攬實佢

成就大惡而行善